原來人工低過警察既人會比連登仔話垃圾

連登邊有 個個fg 50k

放心 警察先係垃圾

唔緊要 我陪你一齊垃圾

上連登50K不是夢
直程係低收入

係連登就算你fg 100k
連登仔都可以搵到位話你垃圾

睇開d啦

其實唔係囉
佢話緊你垃圾咋

揾幾錢的警察，都是垃圾。

話你地呀！ 垃圾！！

機師都係垃圾，連登仔上YouTube 都識渣飛機